一條友去東京

想問下如果一個男仔自己去東京
其實可以有咩玩???
4日3夜其實係唔係夠曬數

第一日秋葉原
第二日中野
第三日池袋|
完

如果對figure 果D冇興趣 係唔係連秋葉原都可以唔洗去

係連日本都唔洗去
唔毒去日本把撚

1個人去台場玩

我純粹係想去飲飲食食

咁基本上是但亂行都得 因為周街都係拉面

福岡同東京大家又會點做對比

如果講食黎講 福岡係唔係會平好多?

性價比黎講邊到好去D???

飲食買本閃令令就得啦

都唔知你鐘意 點知要去幾耐啊

其實最怕係唔知點係日本生存

完全唔識日文

挑去得個幾日講到生存咁嚴重
你識中文已經理解到一部份喇
同埋有錢會搞唔掂咩

我上個月試左，好急好趕咁玩左四日，重點係係高達拆之前朝聖
去到日本有上網卡，你一早book好左酒店，識睇地圖，有埋翻譯app就無死架啦，少少英文加身體語言就ok
你可以PM我講，都係第一次去日本....

連燈好似冇得PM

我岩岩先知.....
我Telegram : w19hy

有幾難
我東京都未去過就已經打左大佬去沖繩

一丁友冇難度

沖縄有幾大佬